Adelaide 有咩推薦？

8月中會去Adelaide,總共去13日，各位有冇啲咩好推介？

可以去揸飛機 果到係衝上雲霄既拍攝地

join kangaroo island 嘅local tour

呢個可考慮

認真咩 但係小弟畏高

去Barossa Vally 澳洲紅酒提子園
Hahndorf德國村
Mount Lofty行山
Glenelg海邊食生蠔游水睇鬼妹
遠既可以去埋Port Lincoln同Kangaroo Island
揸飛機要早7日book

感謝巴打
揸飛機就不了 主要都係想睇下風景同建築物，親親大自然

recommend你買sim card 記得唔好買Vodafone,去到用唔到

有得玩多幾日就玩啦

有冇電話卡推介？毒丁唔想用wifi egg

Telstra, 好似話係澳洲政府嘅國企，應該全澳洲收得最好

optus
鴨liu街應該平過去到先買?

13日
不如去埋其他城市

諗緊想去Melbourne 或者Sydney

巴打住果頭？

提早買應該會好啲，搵日去睇下，thanks

搭電車市區內唔洗俾錢

nope 之前去咗玩，有fd係個面讀書

btw 13日真係考慮下玩埋mel,Adl好悶

我會好好plan行程

去Kangaroo island 不如去Adelaide zoo

Adelaide 悶死你

不如唔好黎Adelaide 會浪費13日嘅假期

認真，唔好曬咁多時間係Adelaide，2-3日乜都夠

唔好黎Adelaide旅行 真係悶
不過真係想黎嘅話 可以去Lake Bumbunga粉紅湖 好靚！但係最好揸車去 有少少遠

可以join local tour
利申六月頭去過

好想去揸飛機呀
請問有無巴絲玩過？大約係幾錢架？